我建議TVB高層炒晒班策劃台慶既員工

我屌你老尾, 堂堂50年台慶 咁多靚仔靚女係到

你班策劃台慶既人俾啲咁既野我睇？

知唔知 我淨係聽啲對白都起雞皮！！！

成條team起撚晒佢就岩,
之後台慶都幫你地諗埋

兩粒鐘, 半粒鐘俾男既show肌
半粒鐘俾班大粒野吹水

淨低 全部女演員要玩泳衣表演
有樣出樣 有波露波 有腳show腳！！！！！

I say tv

TVB生日快樂！

屌你老團，攝影師zoom落啲波到啦，唔撚係要人教呀屌你老味

班camman 真係鳩下鳩下

你唔知TVB而家連女星性感都禁埋咩,

越黎越冇人睇架啦